---
layout: page
title: Скидываемся на покупку премиум аккаунтов для скачивания курсов с coursehunters, pluralsight, rapidgator, etc
permalink: /coursehunters-skladchina/
---

# Скидываемся на покупку премиум аккаунтов для скачивания курсов с coursehunters, pluralsight, rapidgator, etc

<br/>

Если вам нужно скачать какой-то курс с coursehunters, но вы считаете, что цена премиум подписки неподъемно высока. Или даже имеются какие-то сложности с оплатой и т.д.

Подключайтесь к группе в telegram, https://t.me/coursehunters_skladchina

Мы планируем покупку 1 аккаунта на всех заинтересованных, чтобы не тратить лишнее.

Кто хочет поддержать coursehunters по максимому, тоже можете подключаться. Главная цель - всеравно общение и обмен знаниями. Может поможете кому-то с чем-то и вам помогут в вашем затыке в изучаемом материале.


Более подробная <a href="https://konsultant.org/coursehunters-premium-skladchina.html">здесь</a>.


Возможно, что также имеет смысл объединяться для приобретения материалов pluralsight или премиум аккаунтов для скачивания с варезников.

<strong>tags: coursehunters, премиум, совместная покупка премиум аккаунта, скаладчина, udemy курсы, как скачать с coursehunters</strong>
